迖狗午夜開台

睇翻宜家先知原來迖狗chatroom咁多五毛藍底狗見到有人話香港死關我撚事
會唔會迖狗原本一早已經係隻五毛狗

感覺遲係波台班友扮，不過算啦，廢事理依隻偽君子

已經對佢心灰意冷